港共公布:周五起有限度放寬堂食至晚上9時、一枱兩人

林鄭又中左圈套

第四波要來了

今次01唔講醒水呀

又話唔700萬人檢測就唔放寬嘅
屌，無料到

喂唔好啦唔係話一日唔做全民dna都唔放寬架咩

唔洗驗啦

劇本應該係又放寬又無啦啦多左人確診
就軟硬兼施迫你驗

政府都信唔撚過

又話唔放鬆？

佢哋無咁高明，我諗係商家佬喊苦喊忽去告禦狀

女仔2.0

會唔會係比屎你食完比粒糖你突顯寛宏大量

說好的700萬全民檢測呢?

咁又係 牙廁哥尋日係01講到就要去ifc跳樓咁
廿蚊張都要去投訴下既

好撚柒 淋病又計算錯誤了 !

除咗極少量深藍弱智外，我估無人會覺得政府寬宏大量

又中圈套

唔好放啦
市民都唔檢測

又話唔檢驗哂唔放寬
政府俾啲勇氣好喎

越做越7

信正苦 不了